每日一濛

屌你老母

糖糖 我愛你

屌埋你老母

攞去 我愛你

做乜咁突然表白

你好靚

你都走唔甩，不過屌你唔屌你老母
手天使糖糖

這是事實不用說出來

我代表我老母多謝你

死返入被竇喊啦

我愛你 同我結婚ok？

要排隊喔，親！

屌唔撚係，一係俾我女朋友見到就仆街，你走開

左手沒有眼睛的，唔洗咁緊張喎

隊尾喺邊啊bb

放過我唔好推

長到唔知係邊